（突發奇想）香城online移動防彈板構思

見到好多防具post主要都係圍繞住防噴霧同煙

但係下次極有可能開槍

希望提醒下各位做好萬全準備 唔好流血

想法如下

可以郁既壁報板 唔洗多 放係最前線已經好有用 可以阻擋對面視線 就算咩都唔加都可以減輕物理攻擊

係壁報板背面可安裝門把 方便移動防線

前面更可安裝木板加強防禦力

雖然想法幼稚
但係咁多位義士 共勉之

點解無人用航拍機監察差佬部署 兵力分怖等等?

Push

零便攜性 算9數